為左一個人 我可以連自尊都唔要 連遺書都寫埋

今年一月開始冇啦啦有個姐姐主動識我，仲開始一直咁玩我撚我，但我去到三月先知。突然之間情緒好低落，完全唔知可以點嘅時候，上帝竟然係呢個時候，比我遇到你。

三月十七日，當時我係仆街，約左你上黎屋企飲酒，好自然咁我地一齊左。慢慢咁我全心全意咁愛上左你。一直都過得好好，我完全冇意思覺得你係代替品。兩個人之間，可能一直都有好多問題，但我唔介意一個人去處理，唔介意一個人做哂。直至去到八月二十七日，你話其實冇愛過我，只係為左可以同我搞野而一齊。

呢一日，我嘅天突然間變左灰色，仲完全唔知自己發生咩事，開始有自殺嘅念頭。當晚我跪係到求你，求左好耐，你終於同番我一齊。我以為我地可以重新開始。但發覺我地一直都係原地嘈步。

呢幾個月，我地一直都因為香港而對未來感到失望，明明大家都為香港出過一分力，但結果仍然冇變過。去到琴晚你又再一次話冇愛我，話從來都對我上唔到心。我連遺書都寫好，準備自殺嘅時候，你話會因為我嘅自殺而內疚。我聽到嘅反應好可悲，到左呢刻你想要嘅野係我能力範圍內我都會比你，但結果....

我應承你我唔會再傷害自己，我應承你由今日開始我會重新做人，我應承你我會努力，我應承你我會對自己同身邊嘅人好、唔會再令佢地擔心。但我應承唔到你我上前線可以安全，咁你又可唔可以應承番我？